【重慶森林】點解金城武咁撚型？

點剪都係咁型 鍾意俾個like

附上丁圖

又要打J

明智左馬介

每天你都有機會和很多人擦身而過，而你或者對他們一無所知，不過也許有一天他會變成你的朋友或是知己，我是一個警員，我的名字叫何志武，編號223。

不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期

男人都俾佢拗彎

我係男都覺得佢好正

鬼武者啊

始終整過容

real咩

割隻眼皮

不過家陣D 港女 唔喜歡呢種樣, 覺得係阿叔樣

現在港女係喜歡呢一種

啲審美觀柒到